---
title: " sol em Tibagi"
date: 2014-05-02 12:08:25
---

interior do Paraná o povo usa regata com 14 graus. hoje fez sol. uns 20 graus. quentinho. 

![image](/img/posts/wpid-wp-1399042710513.jpg)

terminei trabalho e amanhã vou visitar o parque estadual do guartelá antes de tomar o rumo de Foz do Iguaçu.
